KD轉會有乜好屌，唔通好似連登班港奴人工低又唔轉工

KD轉會有乜好屌，唔通好似連登班港奴人工低又唔轉工咩

不服來辯

佢係thunder 會高人工d